{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2655919?place[place_type]=GID&place[gid]=2655919&place[latitude]=35.6830410713&place[longitude]=129.4713711256&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "더킹풀빌라"
    },
    "text": "慶州·陽南柱状節理が一望できるプールビラです。 東向きの美しい海辺と波の音、自然が作った傑作柱状節理が鑑賞できます。 個人プールとジェットプールを提供します。 送迎は不可能で、バーベキュー設備は無料で提供されますが、事前予約が必須で、利用は17時から22時までです。 幼児基準は大人30,000ウォン、子供20,000ウォンで、乳幼児を含め最大人数の超過は不可能であり、客室情報では個別フルビラとジェットスパがあり、インターネットは無料Wi-Fiで提供されます。 入室時間は15時、退室時間は11時で基準人数に対する料金であり、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。 ペットは入室できず、付帯施設によって追加の利用料金が発生することがあり、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあるため、重複予約が発生すると最初の予約が優先され、ペンション側では責任を負いません。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。 客室情報ではオーシャンスイート - ビショップルーム(3棟)で、基準2名、最大6名まで可能で、プレジデンシャルスイート - ナイトルーム(4棟)で基準2名、最大8名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラからは何が見えますか？",
            "answer": "このプールビラからは慶州·陽南柱状節理と美しい海辺が見えます。"
        },
        {
            "question": "このプールビラで提供されるプールとジェットプールは何ですか？",
            "answer": "このプールビラでは、個人プールとジェットプールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備は無料で提供されますが、事前予約が必要で、利用時間は17時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児基準とは何ですか？",
            "answer": "幼児基準は大人30,000ウォン、子供20,000ウォンで、乳幼児を含め最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15時、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを連れて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報にはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "客室情報にはオーシャンスイート - ビショップルーム(3棟)とプレジデンシャルスイート - ナイトルーム(4棟)があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは提供されますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料Wi-Fiで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 401
    }
}